話說個蘋果廣告公司個廣告消失左

有冇人留意到蘋果廣告公司個個煙花廣告系動議「送中」之後就冇出現過？